未訓既咪入黎傾下計囉（98）

大加號！

我仲以為我開98

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

屌我正想講話 你開新 唔推依個
點知1001

你生理時鐘睇黎教番岩咗
訓咗幾多個鐘？

子子
我根本就冇自言自語
你係咪孟加拉效應呀

個上堂miss好煩 禁一陣電話都屌

楚姐好有心計 想玩弄飯飯

開心 勁精神呀今日
訓左9個鐘爽

對唔住呀我唔係有心

sorry

想知你平時有咩興趣你講野個tone好搞笑

間唔中就會搵番t-ara啲歌出嚟
諗番細個有幾開心

女人 果然好恐怖

我好搞笑咩
我毒撚 冇乜朋友

唔緊要 你開定我開都一樣既姐

我地做朋友

啲女人好撚古惑架！

我唔恐怖架

偽毒

因為我之前有個朋友又係咁 類似既tone

醋醋

你偷懶

攬

勿相認

換衫出去先

唔係 大家都見識過你自言自語嘅行為

唔想上堂啊啊啊啊啊啊啊啊啊

！！！屌要交功課？？？？？

我屌？？？？？？
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊我唔知有功課

咁今晚幾點訓
我好耐冇訓過咁多

假
你係好搞笑

咁點算？

不如殺咗我點解會有功課wtf

所以先問下你有咩興趣
試一試佢

下堂交

唔會俾人鬧嘅但係唔係咁好

糖同學 全班差你一個冇交喎

應該唔止我一個
冇事嘅
頭先嚇咗嚇啫

心事巴想離間我地好bad

可怒耶
咁大膽 我幫你捉佢出黎...

要諗諗 因為要整禮物
我都係。。。唉 走堂了
我唔知點解可以咁黑仔 塞左咁耐
岩岩先轉車 返到去都落堂了
嬲嬲地

你話緊你

冷靜淡定
：你唔知有呢份功課咩
糖：知啊 得啦聽日交 （教書就教書啦 x你）

可以番屋企繼續訓了

原來係果個叫你既人
有埋佢個名 好易搵到
等多陣等多陣

好唔開心

你又恰我

唔好踢爆我

個老師問都懶得問

請你食個包補數啦

以為個po嘅存在意義就係恰樓豬

係我衰 係我唔好
我擰耳仔

老師：心照啦

唔準你咁諗架
人黎 護駕

中學啲功課好濕鳩 做完都冇用

老師表示心很累

老師表示最好唔交 改少份

好 好肚餓 無食野

真
當溫concept
但係好煩

想同我鬥射

Er...er...r你問返PPRB會好啲

朋友定屋企人生日？
未係囉 咁早訓都miss咗堂 好唔憤氣喎

下次唔睬你

都知你架啦Canteen食

真係好煩
個科係咩？

珍惜機會唔會令你傷心了
我擰耳仔擰到出血了

朋友呀 其實過左幾日前排無心情準備
但我一定會補返 因為係最好朋友黎
好彩佢無怪我
唉 算啦 下次早啲出門口⋯⋯

其實爭佢一份暑期功課 但係唔見咗份嘢

咁不嬲都趕唔切食早餐 無計
我直接等佢地算 唔入課室了
放棄人生

你自己講架
唔好再擰啦 呵返你

新潮流 特登番學走堂

bio
其實功課內容唔係pp就係concept嘢

數啲功課先煩 垃圾到

嘻嘻嘻

最緊要你有心姐 有心唔怕遲
好朋友就會更加體諒你啦
都係嘅... 楚楚讀咩?

係啊係啊 我幾時有呃過你姐
好痛好痛

你呢支未免太勁啦掛

我都唔記得bio做過咩功課lu
數學我屎 好多都係抄人

今期流行

最受歡迎男歌手

真 仲要整cake
我講笑咁同佢講不如我封利是比你
我讀中文呀

打細力啲

我枝炮勁過你

咁又係 你最好
呵返你就唔痛 下次扮下野擰就得啦
唔洗咁大力架

好肚餓 等緊佢地落黎

等埋佢地一齊去食野？

對呀涼住冷氣等

有楚姐整cake 好幸福呢

我變水槍了

頭先裸考數

唔好食迫佢食咁解
諗緊整咩味好

想食楚楚你整既cake

我會溫柔啲

好難食架

Mooncake

謝糖糖

嘩 多才多藝 整咩cake?
你咁老喇
勁人

唔要

等緊朋友?

實比佢地笑死

我係激光槍

唔試過又點知wor

假象
我之前都係整cheesecake個啲比佢
因為最易整今次諗緊整撻
預計自己會失手。。。
唔係啦

係我唔好嘛 要擰大力d痛d提自己

咁堅...
冇試過裸考數學
我會肥佬

對一陣又要比佢地笑

數其實係文科

。。。。岩岩先同獨獨講完會被笑

樓豬搞到我想食蛋糕

有機會比你試下唔好食都要食！

帝b

唔好喊

總之唔準整痛自己啦 聽話！

真象
咩撻? 好難咁喎...
我中文太屎

你成日比人笑嘅

要努力讀數學啊

派福利

唔識

畢地好古惑 5點幾自爆

買！

我又要去玩

唔好再推啦

同我一齊去

衰鬼
綠茶撻個啲呀 皮都要自己搞
Ummmm真心難 但可以一試
我樣樣都屎 係中文叫好少少

心事巴有心事嗎？

我都唔知點解呀

你要？

我見到

佢爆個啲咁小事

你比錢

去廁所偷下懶發現原來爆左post

做完功課？

我發左一個好鬼奇怪既夢 有無人想知？

我們是快樂的好兒童

Shyshy

嘩 好正呀
皮堅難 又要焗... 加油楚楚
最緊要你讀得開心!

你係未做被人笑個個呀

功課呢 長長做長有嘅...
我procrastinate緊

有!

bad bad

廚b

講！

特製個比你

靚仔

其實有兩個
第一個係我咩住隻周圍

好啦 我去做功課

獨

我已有失敗的準備！
等我再研究下啲個食譜先
都係好開心

咩係咩住隻周圍?

大家都笑我傻 欺負我

賣身去玩？

我有肉食???!

賣比廚廚 你收唔收

Wow 咁樣我開心到今晚都訓唔著
可以兩晚唔訓了

隻.......

德好笨

假

係咪呀你 唔好扮野
今晚早啲訓啦

上面更正左 hi到個制

你會成功嘅
買哂材料未?
你去做下個yylam 賺哂佢啲錢

有 share比你
未食野 肚餓

已經賣咗

呢d叫可愛 佢地唔識貨

我之前都有個咁嘅fd...
比人恰同笑

周公解夢一下

成功左話你知
今日放學去買呀～
我不誤人子弟啦

哪來的錢

已Fced 佢都話你係靚仔

數好正

照舊 圖書館鐵架交收

咁有趣嘅 好似打機咁喎
第二個呢?

仲有一個係坐左係一個好似課室咁既地方
前面有個projector 上連登

上上下個projector 放左我連登d野上去花式自爆 成班人（識既人）望住我 係度話原來你係邊個邊個 花式自爆 紅都面晒

我起身係度膠笑

好野
我今晚冇肉食
點解仲人食野呀?
我食咗都仲肚餓

凶兆啊 好彩樓豬頭先冇去上堂

佢話你想玩我

預知夢嚟

真

肚餓餓

可以share

我今晚去飲野
啱啱訓醒吖 準備食

好呀 影埋比我睇
記住唔好買漏野呀
咁你諗住之後做咩?

認真d解夢師話 每樣野背後都有意思
你咩住隻野
會唔會係現實中你背負住d咩野 或者你有咩能力可以比你好容易解決生活中既問題

啱啱訓醒咁開心

糖醋魚同學！今日欠交個位同學！
你係邊呀？？？？

茄茄

我試過夢見自己殺咗個大肚嘅新娘
到而家都唔知咩嚟

雪怪可以係咩？

咩功課

原本想㗎 結果你又知係我 所以冇玩到
又多一個知我個柒樣

施公奇案

你係酒鬼 成日去飲野
食咩呢?

冬天嗰陣會有啲嘢解決到？

太攰 直接走堂

恰返佢地！

上phy好痛苦

哥哥請你食

想飲嘢

係咪請

你有冇恰人佢地?

你比個fd出賣左 佢嗌你就知係邊個

明明唔柒

笑死 你唔好偷襲我

約咗女仔fd girls talk
未諗好

你未成年喎 唔比飲

Always be with you

你地相認咗？

我夠十八咗半年了

會唔會就係醫護巴？
佢有冇同你傾計解決到你既煩惱啊

我既夢想係同po入面既人相認

Mr. Popular
你又人係girl都有得一齊talk?

又抽

搵到我咪相認

唔係 煩惱係由自己諗自己解決

呢獲野 互相尊重 你唔好麻包袋我就真
真·自卑症

乾未

你夢想好易實現

佢嗌咩 我淨係知我想坐多陣
我柒啦 佢係咁話你靚仔(應該想gay你)我都同意

我有追post架

知道獨獨
其實有諗過做老師既 但係依家會想做記者or傳媒個啲

原本我冇諗住咁快

叫聲哥哥先

要睇有無人想比我恰

香港地真係細

姐姐

ya

大家Fd咗好耐 傾下近況啫

星期五 記得你講過 小心啲
大家咁話

佢望住你行近 就sense到係你本人我淨係知佢好衰

我自卑 你唔算柒啦

我上econ

係囉 下個到你啦

就快

你識玩 欣賞你

無心抽你水 個夢真係咁 你又想我講

係啦係啦唔係點喎

咁點解會知係我 而唔係其他人
係囉 唔比我坐陣
你唔係啦 我係柒

其實係個局黎 由第一句就plan好晒引你叫我講再quote你

我諗住笠水 一百蚊張飛好貴....

追待咁勁嘅

做老師都好 教佢地廣東話
傳媒都好 我係未會係電視度見到你
定你靜係想寫野?

上水

唔會係我

行左一陣都停晒雨不過坐到發霉

我真自卑信我

咁多女女 介紹比浮仔啦

早晨

肉肉

肉肉 掛住你呀

試下

我好似保姆接你地
比啲時間我信 因為我真係唔覺

試過有個網友係小同個阿哥

比d tips丫

佢哋出曬池

多謝 係咪有蛋糕食

咁我a0 無女埋身你信唔信

嘩 我冇試過呢啲case
不過有識到啲人都勁

lm

唔信sorry 使唔使我介紹？

醫護巴

浮仔冇望了

肚餓

唔信!

肥婆啱唔啱

又話出哂池嘅?!

唉 真架

唔洗啦我怕怕

獨獨唔好搞事喎！

我估佢會唔啱

琴晚俾咗好多

冇事發生呀

唔信

我知邊間呀 外觀既tips

接機個陣塞你食沙田柚

靚女個批出曬

唔好怕啦 踏出第一步

exchange發現有人識另一個小同
個小同突然問我係咪去咗男校

你太睇得起我 我個口冇咁大

就放飯

咁仲介紹比德德?

你到時問佢啦

識下我咪唔怕唔會食咗你 怕乜

有心啦我唔會出到池

點解會出唔到?

但係我鍾意食魚

戴眼鏡 額頭大大個7字 毒

。。。。。德bad 無雞翼食

老餅

咁易笠水！？
100咁貴既
門口等你啦我

我都鍾意

田園日記

一上來見到討論緊禾

起緊身啦

有冇建議話食咩好

真 用心追呀我

真！！！就係想教好佢地啲廣東話
我都唔肯定呀 寫野、記者都得！

好巧合

撻沙同黃立倉

肉

我食譚仔

咁仲有啲ok既 個個都靚過我

比樓豬捕捉 樓豬譚仔代言人

黃立倉

咁架

係咪落緊雨

墨演懶肉麻辣山siu

我信你個friend都好想食飯
所以會等你

係過黎拎

我可以一個食晒成條全清

我再諗諗

係呀 就由你教起! 唔學煌語!
到時可以成日見到楚楚

唔信！

走辣油

紅衫魚 青根

怪叔叔

我:

我都係送飯正

你有鳩 點同你比呀
咁就攞哂啲最好嘅女女出黎!

真！

紅衫魚 麻麻地我覺得

單日雙日？

你捨得恰我咩

鍾意蒸魚

一定係由尾開始起肉

食譚又唔會特別加辣油

怕

好想食

德B

我係魚都食

渣 我兩條都得

想食+1

正好食

上黎問

好似冇 我仲係屋企

打咗鐘都唔放
我要食飯

廚爹

譚仔 大家樂

肉肉 可以扮工

分子雪糕

我腦閉塞

最高汁個批出曬咁制

跑online?

食我

第2批

唔係落雨 係我喊緊

我想呀

留在彼此的身邊
牽著手再繼續飛

大家樂 大快活

好食

快啲起身

bam

德B上成人台

啊啊啊啊啊啊我要食飯啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我唔係daddy

想玩

事事

唔係呢種feel 不過好奇怪

努力緊

唔中意甜酸嘅咸食

德

普通樣

擘大口我餵你食

po自己條...

係咪養我

咕嚕肉黎

照殺

喊咩 都介紹比你
我上次介紹完 個pair都有機

唔係咁架

好！交比我！
做到再算

請了

唔係好中意 都係甜甜地咁

驚咩姐

以後3點前

都得

你想

仲去左訓覺

好難捱

丘比特

真係唔洗 我諗清楚先

唔捨得咁錫你

一定得嘅你! 我信你!

無錢 我都等緊人養

欲拒還迎

hihi

有貓貓養了

好野!
都話你掂架啦

架仔

我仲未放飯 我想食飯呀呀呀

水洗都唔清

人生有意義

真
好 你要就同我講啦

我都知

Reus

咸肉

12日al 仲以為7日

想食你

三條問題都準備好了

打左黎？話左你實得架啦

今日食吉列豬定食

自爆

會唔會毒死我

琴日答左條了

多謝獨b

多謝山頂既朋友

真最乖係我

楚大少

冇錯

我就獅頭拎雷射槍照住你既

屌呀 唔計 佢地問又唔係我問

食飽飽 開心

放飯未？

真食緊芝士通粉

好感動呀

真你個頭食左咖哩飯

唔係話你

點解我咁樣柒
如果唔係搵人包算

恭喜

媒婆

而家去食頹譚

譚仔 一d都唔頹

而家去緊食

追po好辛苦

我都樣柒呀
靠自己算啦

好啦我信你

南記好食啲

okok sor

習慣下唔追，但例如樓主呢啲人，建議開追故模式睇佢花式自爆

冇得靠樣

我只係離開咗幾分鐘

追到！

一d都唔頹

你可唔可以停止！！！

譚仔冇位

唔通真係要食金拱門

我自私撚唔開心share

Ok你同廚廚傾掂

我今朝爆左好詳細點解學潛水

#691

我有睇啦緊係

咁仲話唔計，好奸

3分鐘一次喊露，我不行了

跟你地學野姐

架架

諗問題先

楚楚

hiiiii

食緊

唔太自爆都可以答

快吃飯

大公司

恭喜恭喜 feel到你好開心

可以裝貓網了

雖然人工好似俾我做爛市，唔緊要

番牛牛地區？

55 去探你

煮緊了

夠哂近正

100k/month

開心就得啦

我想養貓

很乖

唔知使唔使再入去村呢，近西鐵站就好方便

我探先呀！！！！

德仔真心靚仔 jed

新西

office?

黎未

我都想

返豬

就快死
户口得返400幾蚊

老母對貓毛過敏
不過屋企有三隻狗

等我！

咩狗

戶口得8蚊

全部撳曬出嚟

正

放佢地出嚟咬你

黃立䱽best

等緊

請食飯

三隻poodle

恩靜

好正

的確唔同了
我依啲老餅成日聽舊歌

你真識食！
但南記都要罷食

而家d新歌唔好聽

好麻煩
成日恰我

我都係
唔係好識欣賞而家嘅曲風...

我驚

有無相可以睇
恰返佢地 你試下佢地吠個陣
你大聲過佢地 佢地就會乖

我連埋cash仲有600幾
8仔又無錢 電話費又未交

唔洗驚
佢地一定驚過你

咩意思

智妍！

我係屋企人唔比 諗住大個搬出去先養

我跳比你睇好無

南記酸辣湯

我都好想養

正！

春卷

會咬我

想睇

好 可 愛

點算

咁得意點會咬人
一定係你衰

好似公仔！

楚楚！
好多人喎依家

拉緊筋了

同意！ 舊人新歌都還好～

名種狗仔會唔會冇咁臭，陣味我有啲接受唔到

我一直係到等緊你比
Ummm咁點算
一係你加我？

沙田柚？

佢地細膽啫
冇話因為你

要賣藝了

某啲還ok既

加我先

我夠得意我都會咬人

我要睇

擺出黎大把人加你啦

咁我又無研究

屌09-15年kpop全盛時期，而家真係唔ok

幫你拉

我都細膽

攝幾廿蚊過嚟先

你係狗?

好呀，擺咩

真好

已經拉唔返靚嘅一字馬
老了

唔關名種
係食咩+勤唔勤力梳毛清潔之類

無養啊 啊爸唔鍾意動物

好惡㗎

你對波

豁出去

係呀 你又知

隔住mon摸下佢地

一字馬

做隻貓做隻狗不做情人

無可能

摸埋你

你得意嗎?

TWICE

Mina

jm9。。。。。。。

我行可愛路線

真？

終於返黎

賣屎忽好過

健康就好

我平時同fd玩
我會扮mina

想摸頭了

好掛住佢

Mina靚到

記得德仔話接你機 我join

Minari
把聲好soft

假
食緊飯

不了
小妹有一技之長

呢到所有人出動，和理接

我無頭髮 ok？

氣質MK妹

佢條腿

多謝

唔係嗰種感覺

你有頭咪摸到囉

我送埋佢返沙田

今次cb做centre

張相真係感動到要哭了

你地咁樣我真係會驚

好靚
佢又鐘意著熱褲

你把聲都好聽

咪鬼理佢啦吊頸都要抖下氣

太多人了 我會行秘密通道

唔係hugo1991

紅髮我麻麻
啡長髮好正

Feel special

火女神

比人斬咗了

怯你就輸成世

請我？

j咗未

要哭了

男人聲

唔係

唔好呀我接先架

果陣韓國網友講的

你請我

咁爆

我都幾鍾意深啡色長頭髮成個人有晒韻味

都係既
不過idol有少少不同啦

咁我輸啦

唔丁女神

係真係好惡

丁我未

摸咩

老牛聲

真 係楚楚第一個報名

識野

係時候起身食飯

一技唔夠賺

倒不如當妓

丁緊

我

你 估 下

真！！！！其他人麻煩排隊！！！

小妹先係

。。。。。。。。wtf
有無人想學打交 奇奇教

有冇人知心事巴係咪訓左

我覺得係

食飽飯 繼續翻睇第7次暗殺教室先
遲下再傾

奇奇好正

冇講？我冇追post

第七次

唔好咁長龍

好睇

應該係

可能見我話訓

無講低呀佢

不如剩係比我排

睇黎睇你捱到去夜晚，屌我通到10點幾就好眼訓

你唔係到大家都想走了

扮乜，明明推左半個post

你訓咁佢都仲有傾計
呢個po後就可能訓咗lu

渣 其實我都係死頂
返完學要返工 直踩

打機又慢2拍 睇片又眼乾 on99咁

有你咪會推兩個

一陣要出去？

好 一於靜係比你
我去訓先 你整好個cake呀

唔出

射未

想j

可能佢有一條之長

聽日去上yoga堂，有咩要注意

索女

ya!!!
可能聽日先整
你早啲訓啦咁！
早抖啦獨獨

邊有咁快

訓多陣啦

返工前調生理時鐘 唔訓！

筋骨要夠柔軟如果唔係痛死你

寧願有野做，扮工好辛苦

大撚獲feel到，但幾平100$ 2粒鐘

weak爆 幾時正式返工

你想j我就唔比你j

下星期二 or 10月2

唔好著緊身褲

過黎食

而家kpop好泛濫

老爹

咁真係要較生理時鐘啦

唔好着咁性感

我驚有人著多啲

四人同心

好多年無玩了
近年down過黎玩
已經唔係個種感覺

好咸

今晚拉定筋

你好持久

block咗你

軒仔舊年唱上唔返原key

D仆街走場/專登唔踩制

屌，我聽日視察下多唔多正妹，多你地就參加識下人啦

收到

真係平喎

忍住唔射

跟住份量會多啲

唔准

係咪多數做呢啲都係鬼妹？

BB

真
爽好多

好耐無見

想Join

奇亞籽

佢係睇live
如果佢鐘意TWICE就好

唔會排 你講導師定學生

真呀

都係架啦，同台服合左，仲要勁多洗經掛機狗

我以前都有洗經掛機

學生

營多？

通常開多幾個AC係互相送嗰啲每日禮物

做咩sad樣

我個ac名好柒 因為小二開

想知

alanxp2006

記唔記得軍曹1028 空裝跑dr hell

記得

更新緊

細個成日j

我冇電腦呀

alan hihi

又真名上連登

咩

轉左英文名好耐啦
alan係小學英文名
xp 係表情撚
2006係玩跑Online個年份
2019-2006 13年了

我都係大約時間開始玩

我都想有jer

扑了

老了

比你j囉

我都想有西

10歲開始打機 人地13歲上前線

唔 想 知

不了 拒絕

金主哥哥

join

第七次
諗住召喚神龍？

奇仔唔好餓親

奇奇考咗教練牌，師資優良

想聽

想加

come

減緊肥

when

join
減肥都要食野

咁串

我要睇女

我的願望是跟po入面的人相認

手足識野

不了我咁柒

魚魚隻狗好得意

你平時恰得我多

靚

不了 你靚女

你恰我多d下話=.=

柒

我聽日去上yoga wheel堂

我好醜
又爛臉

有興趣！

旁邊坐左個鬼佬好型 又大隻 好正

你講多次

雲起身

gay

食水果 有屎柯

八仙果呢

好波

尋晚畀你搞到冇晒力

唔講了
成日恐嚇我

我？

嚇死 以為同學仔

之前玩下扭計骰孔明鎖咁 宜家pat埋晒一邊

我今晚去上HIT堂
都係第一次上

得番少少 要慳住食！

基

辣屎你

不 全部

我琴晚10點就訓左
你被邊個搞

唔好食屎呀
我食過啦 好難食架

非

下 我飲完酒就返左1405

99邊個開

你

點解唔開100？

母母

琴晚食咗德仔

點解唔開1000？

肚好痛姨媽到

幫你噴m

未訓既咪入黎傾下計囉（99）

Join

夏天黎m最辛苦！！！！

姨媽

連個post都要超英趕美

未訓既咪入黎傾下計囉（99）

暖住你肚仔

好似比人打咁樣 而家去翻學

你係出至講

更衣室等

我懂的姊妹！！

Gay

998

join？

我想要暖包